理想與現實！雞強炒河粉篇！

理想

現實（加咗紅蔥頭，燶個啲就係）

推

巨b自己煮的嗎？

嘩 係河粉啊！！！

分開炒會唔會好d

你去咗邊呀

當然

加拿大冇？
嚟香港煮比你食

分開咗
學佢最後埋一齊炒一兩下撈埋一齊

叻

要做gordon ramsay

支持你

食緊大快樂焗豬

大家樂定大快活

thx

唔好食

周圍得垃圾 冇得揀
本身打算唔食飯 但個friend死都要我陪

去坐就算

好正呀

？

想食

西人煮亞洲菜點都有種西大味係到